# Nimsmit

Während dieses Projektss soll eine Android-App entwickelt werden, welche das Frontend für die Webseite [www.nimsmit.com](https://www.nimsmit.com) darstellt und dessen Funktionalitäten übernimmt.
Nutzer können verfügbare Inserate(Reisen) finden und erst nach dem Einloggen oder dem einmaligen Registrieren selbst Inserate erstellen oder buchen zu können.

